#龔嘉欣 胡琳 何雁詩 林穎彤 何超蓮 衛詩雅 18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第32輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

菊梓喬 : 駱文捷
鄭宇澄 : 林凱恩
衛詩雅 : 何依婷
林映蔚 : 蘇麗珊
車泳希 : 林穎彤
何雁詩 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮

乙組第三十一輪積分榜
後加

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第32輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-21 12:30am-10:30pm

(11)菊梓喬vs駱文捷(17)

hana_kuk aprillok

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:32am-10:32pm

鄭宇澄vs林凱恩

natabcde iris_lammm

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:32am-10:32pm

(3)鄭宇澄vs林凱恩(6)

natabcde iris_lammm

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:34am-10:34pm

(5)衛詩雅vs何依婷(7)

michellewsn reginahyt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

30分開邊場咪邊場,果個copy多左啫

2019-4-21 12:36am-10:36pm

(12)林映蔚vs蘇麗珊(16)

bie_l ceciliaso

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

唔好意思

2019-4-21 12:38am-10:38pm

(13)車泳希vs林穎彤(2)

winghei_c bella_lam

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:40am-10:40pm

(18)何雁詩vs勞嘉怡(15)

honganc yukilovey

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:42am-10:42pm

(1)鄺潔楹vs胡琳(10)

judy.kwong biancawuhk

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:44am-10:44pm

(8)龔嘉欣vs陳華鑫(9)

kungkaty gloriayamm

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-21 12:46am-10:46pm

(14)周慧敏vs何超蓮(4)

vivianchowwaiman laurinda_ho

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

momomo

Q&A

菊梓喬 : 駱文捷 25(+2)-14= 27-14
鄭宇澄 : 林凱恩
衛詩雅 : 何依婷
林映蔚 : 蘇麗珊
車泳希 : 林穎彤
何雁詩 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮

菊梓喬 : 駱文捷 25(+2)-14= 27-14
鄭宇澄 : 林凱恩 34(+2)-36= 36-36
衛詩雅 : 何依婷
林映蔚 : 蘇麗珊
車泳希 : 林穎彤
何雁詩 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮

菊梓喬 : 駱文捷 25(+2)-14= 27-14
鄭宇澄 : 林凱恩 34(+2)-36= 36-36
衛詩雅 : 何依婷 45(+3)-29= 48-29
林映蔚 : 蘇麗珊
車泳希 : 林穎彤
何雁詩 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮

菊梓喬 : 駱文捷 25(+2)-14= 27-14
鄭宇澄 : 林凱恩 34(+2)-36= 36-36
衛詩雅 : 何依婷 45(+3)-29= 48-29
林映蔚 : 蘇麗珊 49(+3)-8= 52-8
車泳希 : 林穎彤 4-64
何雁詩 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮

菊梓喬 : 駱文捷 25(+2)-14= 27-14
鄭宇澄 : 林凱恩 34(+2)-36= 36-36
衛詩雅 : 何依婷 45(+3)-29= 48-29
林映蔚 : 蘇麗珊 49(+3)-8= 52-8
車泳希 : 林穎彤 4-64
何雁詩 : 勞嘉怡 13-37
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮